\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\begin{document}

\section {Einleitung}
Dieses Dokument zeigt die Befehle des Formgenerators und Beispiele wie Sie zu verwenden sind.

\section { Genereller Aufbau }
Die simpelste darzustellende Editorform sieht wie folgt aus:
\begin{lstlisting}[numbers=left, firstnumber=0, stepnumber=1]
    {
        "FIELDS": []
        "BUTTONS: []
    }
\end{lstlisting}

\section {Befehle}
Im Folgenden wird eine Übersicht aller Befehle gezeigt, die an einem "FIELD" Element ausgeführt werden kann.

\subsection{TEXT}
\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher übersetzter Titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE
    \item \textbf{"USE\_LABEL"}: boolean,  
    \newline Standardmäßig auf "true", zeigt das über "TRANSLATE" übersetzte Label an 
    \item \textbf{"ON\_CLICK"}: object, 
    \newline (TEXT spezifisch), Ruft die "Custom" Funktion im Crud auf. "object" wird der Custom Funktion als Parameter übergeben. 
    \item \textbf{"ICON\_LOOKUP"}: string $\vert$ \texttt{\{ "PREFIX": string, "RECORD\_PROPERTY":string \}}, 
    \newline Ruft das als string übergebene Icon für das Element auf, falls es in der icon-registry registriert worden ist.
    \newline PREFIX ist ein statisch definierter string. RECORD\_PROPERTY erwartet den Namen eines Attributs des BicsuiteObjects.
    Damit können dynamische icon lookups ausgeführt werden, falls der Name des Icons erst zur Laufzeit bekannt wird.
    \item \textbf{"DISPLAY\_MODIFIER"}: string,
    \newline Wenn der aktiviert ist wird der output je nach modfieer der in der pipe display modifier hinterlegt ist angewendet.

\end{itemize}
\pagebreak
\subsection{INPUT}
\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"INPUT\_TYPE}: string
    \newline Default: "text". Erwartet einen HTML-type Attribut wie z.B. password, number, etc...
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE
    \item \textbf{"MAX\_SIZE"}: integer,
    \newline Maximale Anzahl an Zeichen, die erlaubt sind.
    \item \textbf{"MIN\_SIZE"}: integer,
    \newline Minimale Anzahl an Zeichen, die erlaubt sind.
    \item \textbf{"MIN\_NUM"}: integer,
    \newline Minimal akzeptierte Zahl.
    \item \textbf{"MAX\_NUM"}: integer,
    \newline Maximal akzeptierte Zahl.
    \item \textbf{"EQUAL\_TO}:string
    \newline Prüft, ob der Wert eines Inputs gleich dem Wert eines anderen Feldes ist. (Beide Felder müssen für sich gegenseitig das Equal\_To aufrufen)
    \item \textbf{"MANDATORY"}: string,
    \newline Pflichtfeld. Muss ausgefüllt werden.
    \item \textbf{"CREATE\_MANDATORY"}: string,
    \newline Pflichtfeld, bei Erstellung eines neuen Objektes. Muss ausgefüllt werden.
    \item \textbf{"REGEX\_PATTERN"}: string,
    \newline Muss Pattern erfüllen, damit das Feld valide ist.
    \item \textbf{"DISPLAY\_MODIFIER"}: string,
    \newline Wenn der aktiviert ist wird der output je nach modfieer der in der pipe display modifier hinterlegt ist angewendet.
\end{itemize}
\pagebreak
\subsection{SELECT}
\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE
    \item \textbf{"ON\_CHANGE"}: string (REFRESH\_CONDITIONS),
    \newline REFRESH\_CONDITIONS erzeugt ein Update des Formulares indem sich das Select-Feld befindet. Wird benötigt um gekoppelte Inputfelder z.B. zu benachrichtigen, dass es eine Änderung gibt.
    \item \textbf{"VALUES"}: string[], \texttt{\{ "COMMAND": string, "FIELD": string \}}
    \newline Werte, die der Select enthalten soll.
    \item \textbf{"LABELS"}: string[]
    \newline Überschreibt die Frontend-Anzeige der VALUES. Ins Crud wird weiterhin der Wert, der im VALUES Array steht weitergegeben.
    Dient lediglich zur Frontend-Darstellung (Beispiel bei Job-Definition im RUN-Tab die Log-Selects).
    \newline Alternativ kann ein CommandAPI Kommando übergeben werden.
    \item \textbf{"UPDATE\_CHECKBOXES"}: \texttt{\{ "[Checkbox-NAME]": boolean \}},
    \newline Felder des Typs "CHECKBOX" können hier angegeben werden (per NAME-Attribut).
    Jedes mal, wenn sich der SELECT-Wert ändert, werden die verknüpften Checkboxes auf die hinterlegten Werte gesetzt.
    Anwendungsbeispiel wäre ein Reset der Checkboxen auf ihre Standardwerte.
    \item \textbf{"DEFAULT"}: string,
    \newline Default-Wert des Select-Feldes bei Initialisierung.
\end{itemize}
\pagebreak

\subsection{CHECKBOX}

\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE.
    \item \textbf{"RADIO"}: boolean,
    \newline legt fest ob die checkboc ein radiobutton ist. Funktioniert nur in der TABLE.
    \item \textbf{"EDITABLE\_CONDITION"}: string,
    \newline TODO, not finished, bestimmt ob ein feld editierbar ist oder disabled ist aufgrund einer condition
   
\end{itemize}
\pagebreak

\subsection{ CHOOSER }

\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE.
    \item \textbf{"CHOOSER"}: string,
    \newline bestimmt welcher chooser verwendet wird, neue chooser werden in der choosercomponent vom entwickler erstellt/hinterlegt.
    \item \textbf{"CHOOSER\_EDITORFORM\_FIELD"}: string,
    \newline Wert aus dem angegebenen bicsuitobjectgfeld, wird verwendet um die CHoose Liste zu manipulieren. z.b job run restart exitstatedefinition und job properties exitstateprofiles
    \newline erwartet editorformfeld "NAME" als Wert

   
\end{itemize}
\pagebreak
\subsection{ TEXTAREA }

\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE.
    \item \textbf{"ROWS"}: number,
    \newline wie viele Zeilen platz angezeigt werden
    \item \textbf{"COLUMNS"}: number,
    \newline wie viele Spalten(chars) platz angezeigt werden
    \item \textbf{"MAX\_SIZE"}: integer,
    \newline Maximale Anzahl an Zeichen, die erlaubt sind.
    \item \textbf{"MIN\_SIZE"}: integer,
    \newline Minimale Anzahl an Zeichen, die erlaubt sind.
    \item \textbf{"MIN\_NUM"}: integer,
    \newline Minimal akzeptierte Zahl.
    \item \textbf{"MAX\_NUM"}: integer,
    \newline Maximal akzeptierte Zahl.
    \item \textbf{"REGEX\_PATTERN"}: string,
    \newline Muss Pattern erfüllen, damit das Feld valide ist.
    
   
\end{itemize}

\pagebreak
\subsection{ TABLE }

\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE.
    \item \textbf{"TABLE"}: \texttt{\{\ "FIELDS": obj[], "BUTTONS": obj[] \}},
    \newline ist ein geschachteltes formular, die die Table von links nach rechts aufspannt.
    \newline dabei sind Felder Spalten und Buttons sind Tabellencomponent buttons und sind für die ganze Tabelle.
    \newline buttons die bestimmte rows betreffen werden als rowbuttons beschrieben.
    \newline table-buttons in der table sind nicht beliebig hinzuzufügen sondern sind in der table-component.ts definiert.
    \item \textbf{"DRAG\_AND\_DROP\_SORTING"}: boolean,
    \newline erlaubt drag and drop innerhalb der table
    \item \textbf{"APPEND\_DEFAULT"}: obj(key, value: string),
    \newline wenn rows hinzugefügt werden(append button) werden die Werte in der Tabelle je nach key value des angegebenen Objekts initialisiert.
    \newline Der key ist der Spaltenname. Value ist der Default String. 
    
\end{itemize}
\pagebreak

\subsection{ROW\_BUTTON}
\begin{itemize}
    \item Spezialtyp der table, ist nur innerhalb der TABLE verfügbar
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"ICON\_LOOKUP"}: string $\vert$ \texttt{\{ "PREFIX": string, "RECORD\_PROPERTY":string \}}, 
    \newline Ruft das als string übergebene Icon für das Element auf, falls es in der icon-registry registriert worden ist.
    \newline PREFIX ist ein statisch definierter string. RECORD\_PROPERTY erwartet den Namen eines Attributs des BicsuiteObjects.
    Damit können dynamische icon lookups ausgeführt werden, falls der Name des Icons erst zur Laufzeit bekannt wird.
    \item \textbf{"VALUE"}: string, 
    \newline Funktionkennung einer Funktion die die eigene tabellenzeile manipulieren kann. Kennung wird im table-button.service nachgeschlagen 
 
    
\end{itemize}
\pagebreak
\subsection{ ACCORDION }

\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt
    \item \textbf{"HIDDEN"}: boolean,
    \newline Sichtbarkeit des Feldes. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"DISABLED"}: boolean,
    \newline Macht das Feld nicht bearbeitbar. Standardmäßig false.
    \item \textbf{"RENDER\_OPTIONS"}:\texttt{\{\ "FIELD\_NAME": string, "IS\_VALUE": string or string[], "HIDDEN $\vert$ DISABLED": boolean \}},
    \newline Dynamische Sichtbarkeitssteuerung.
    \newline "FIELD\_NAME" ist der Name des Bezugs-Feldes.
    \newline "IS\_VALUE" Prüft ob ein Wert gleich des Wertes von "FIELD\_NAME" ist, bei True wird die angegebene Sichtbarkeitsregel angewendet.
    \newline "HIDDEN $\vert$ DISABLED" angewandte Sichtbarkeitsregeln, wenn "IS\_VALUE" erfüllt ist. 
    \item \textbf{"CSS\_CLASS"}: string,
    \newline Übergibt eine globale CSS-Klasse für das Feld.
    \item \textbf{"CSS"}: string,
    \newline setzt einen CSS string für ein Feldobjekt z.b color: black
    \item \textbf{"PRIVS"}: string,
    \newline Privilegien die das Feld vom User erwartet.
    \item \textbf{"AVAILABLE"}: string[] ["ENTERPRISE", "BASIC"]],
    \newline Editionlevel abgleich. Feld hidden oder disabled wenn maxlevel nicht in AVAILABLE.
    \item \textbf{"LAZY\_LOADING"}: boolean, default false
    \newline definiert ob der accordean inhalt lazy geladen und verworfen wird.
    \item \textbf{"CONDITION"}: string or string[]
    \newline TODO REWORKING
    \item \textbf{"FIELDS"}: obj(editorformobject),
    \newline Editorformobjekte als JSON Struktur
   
\end{itemize}
\pagebreak
\subsection{ COMMENT }

\begin{itemize}
    \item \textbf{"NAME"}: string, 
    \newline Ist der eindeutige Identifier eines Feldes. Ist mit dem BicsuiteObject Namen gleichzusetzen.
    \item \textbf{"TYPE"}: string (ACCORDION $\vert$ CHECKBOX $\vert$ CHOOSER $\vert$ COMMENT $\vert$ INPUT $\vert$ SELECT $\vert$ TABLE $\vert$ TEXT $\vert$ TEXTAREA), 
    \newline Spezifiziert, um welche Feldart es sich handelt
    \item \textbf{"TRANSLATE"}: string,
    \newline Übersetzt das Label in eine in der localization.json (string = key) festgelegte Sprache.
    \newline Falls nicht angegeben, erscheint kein Label.
    \item \textbf{"TITLE\_TRANSLATE"}: string,
    \newline Zusätzlicher überstzter titel über dem Objekt

   
\end{itemize}

\end{document}
